箍牙你問我答

箍左一年左右，剝左四隻牙，其他有嘢想知都可以問。

點樣幫人含撚？
有冇試過牙箍刮損人地條撚？

邊到箍
用左幾錢

呢個冇試過解答唔到你sor

政府箍，唔使錢

用左幾耐先埋到嗰四個窿？
我都係剝左四隻 岩岩上箍

公務員?排左幾耐? 幾歲? 箍幾耐?

我啲牙進度都幾慢用左差不多成年先明顯見到有埋到。不過依家先戴橡筋，慢慢拉緊。

做乜唔箍隱適美

公務員家屬，排左5年半左右，18。
預箍3年咁上下

屋企經濟能力唔太好

我有fd佢三個月就得你巴定絲啊

咁快我絲
不過醫生都話我進度慢

我都係政府到箍, 整左五年先拆得

咁撚耐？你剝左幾多隻牙

都係四隻牙 d牙郁得慢

好似識你

咁你個主診牙醫手勢好唔好
試過睇急症一次比另一個牙醫睇，暴力到仆街

手勢幾好，可能對得耐 所以都輕手D。
急症就緊係啦 佢要嗱嗱聲幫你搞掂佢 再接下一個 點都會粗暴小小。

塊面有冇細到？ 本身排牙有d唔齊 想箍牙拉返左右面對稱同埋拉返個下爬出黎但唔知有冇幫助

我箍完之後塊面型削左 好可能因為少左四隻牙之後再移d位 但係反而我大細面執唔到 因為我下顎 本身有少少傾斜 所以佢話幫唔到我拉番平衡